三千蚊樓下飛歐洲

有無人買左漢莎「港歐上」? 二千五去布拉格好吸引

有去冇回？

來回再加多程去上海

唔要最後果程 會比佢告？

要再買上海返港張機票

有機會

中間好似要隔一日 然後又要買多程機票/鳩鐵返香港, 時間考慮>金錢

咩啊樓主唔係返咗香港先再去上海咩咩加多程機票/鳩鐵姐

有機會但機會不大，每日都唔知幾多客no show
新聞果單都係做下樣，佢告得幾多個

到左香港就返歸啦，第二日有心情咪去埋上海食個小籠包囉

佢地講梗上海返香港

係咪一定要選 swiss air？

好似D平飛集中喺swiss air